想溝樓下間譚仔既啊姐, 應該點做好?

應該40幾歲 , 好想識佢,

點做好

首先學識同佢溝通

show J

首先要展示吓男性魅力
對住佢大嗌：支肉勿演三小

處唔處已經唔重要,
最重要希望佢未結婚

傾咩好
驚有代溝

日日食係基本啦

問佢幾錢

問下大胃Ken攞攻略

買碗小僑米線三特辣

叫三小，男性魅力

唔叫雙特唔好同我講咩男性魅力啦

生加, 啊啊, 唔巧呀, 啊啊唔巧呀!
遲反巧污糟呀,
唔巧呢度Hi喎啦
已家關咗文, 鋪頭某人喇
可以出去箕銀雞個度Hi我啦

啊啊啊...

生加
喎塊high係咪好似你賣D畜牲咁白咁滑呀
奶我啦奶我啦
要唔要加D蒜賴呀?

生加, 聽講你加咗賴枝角個阿霞淫工喎
做咩你唔加我淫工
你肯定又有Hi過淫地啦
佢係佳嚟架!!